<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Preda Qualis</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Home on Preda Qualis</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-BR</language>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Autores</title>
      <link>/autores/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/autores/</guid>
      <description> Paulo Inácio Prado, Depto de Ecologia, Instituto de Biociências, USP. prado@ib.usp.br
 Roberto André Kraenkel, Instituto de Física Teórica, UNESP. kraenkel@ift.unesp.br
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista interativa dos títulos potencialmente predatórios no QUALIS</title>
      <link>/lista/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/lista/</guid>
      <description>A tabela abaixo permite filtrar os títulos potencialmente predatórios por área de conhecimento e estrato QUALIS, e buscar periódicos pelo título e INSS.
Você pode também usar a caixa de busca para procurar um string em qualquer lugar da tabela.
 {&#34;x&#34;:{&#34;filter&#34;:&#34;top&#34;,&#34;filterHTML&#34;:&#34;\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n&#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Metodologia</title>
      <link>/metodos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/metodos/</guid>
      <description>1. Compilação de uma lista de periódicos potencialmente predatórios combinando as seguintes bases:  Lista de periódicos publicados pela editora OMICS, uma das maiores editoras reconhecidamente predatórias 1.
 Lista de Periódicos com práticas questionáveis criada por Jeffrey Beall. A lista foi tirada do ar2 mas há cópias disponíveis em vários sites, (e.g. http://beallslist.weebly.com/) . Extraímos dessa base de dados:  Standalone Journals List: lista de títulos isolados potencialmente predadores, conforme está na base de Beall; Periódicos no Scopus de editoras que estão na lista de Beall: periódicos incluídos na base Scopus de 2017 (https://www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resultados completos da análise</title>
      <link>/resultados/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resultados/</guid>
      <description>Estatísticas descritivas Áreas de avaliação CAPES e suas divisões Números por área de avaliação Distribuição dos predatórios nos estratos QUALIS  Probabilidade de classificação de um predador no estrato QUALIS C Congruência da avaliação entre áreas Estimativas das probabilidades de classificação  Discusssão Conclusões Recomendações   Estatísticas descritivas  Nossa lista final de periódicos potencialmente predatórios compilada das bases acima totalizou 2290 títulos, sendo: 1312 standalone da lista de Beals, 202 no SCOPUS de editoras indicadas na lista de Beals e 782 da editora OMICS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resumo Executivo</title>
      <link>/resumo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resumo/</guid>
      <description>Proporção de periódicos predatórios no QUALIS Dos 26477 periódicos científicos na base QUALIS da CAPES pelo menos 1.8% são potencialmente predatórios.
 Capacidade do QUALIS detectar predatórios  77.5 % dos títulos potencialmente predatórios foram corretamente classificados no estrato mais baixo (QUALIS C) por pelo menos uma área de conhecimento. No entanto 67 % dos títulos foram classificados nos estratos A e B por pelo menos uma área.  Proporção dos periódicos potencialmente predatórios por sua melhor e pior classificação nos estratos QUALIS: // jsData function gvisDataBarChartID4ef119a7e2d () { var data = new google.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>